1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати? function expression (об'ява через конст), function declaration (function "name"()....) і стрілочна функція, викликати назва функції та ()
2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях? він повертає якийсь результат функції та закінчує її дію
3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються? в функцію(ми передаємо параметри в які можемо за допомогою ти же аргументів у виклику функцію щось передати з чим ми працюємо)
4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію? при виклику функції вписати назву іншої функції (якщо не помиляюся)
